[Oba台] Rainbow6/Cod

每天都會不定時直播 多數玩fps遊戲